[至少三十名手足上庭] 7月3 日 懇請各位出席聲援手足

【#上庭聲援 - 7 月 3 日 星期五】

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕤09:30
👤發仔(29)🛑已還押逾7個月 #申請保釋（#1118旺角 暴動、蒙面）

- - - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院 1 1 樓 3 8 庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕙10:00 後
👥湯,杜,李(16-41) #審訊 [19/10]（#0728上環 暴動）

- - - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤美籍手足(35) #提堂（#1207銅鑼灣 襲警(交替控罪:普通襲擊):涉協助跳閘男子，將警員1579摔到地上）

🕝14:30
👤15名被告(17-27) #提堂（#1118油麻地 暴動）
👤雷(36) #提堂（#1019西環 刑事毀壞）
👤黃(17) #提堂（#1112銅鑼灣 在公眾地方造成阻礙）

🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕚11:00
👤鄭(21) #裁決（#1112灣仔 意圖損壞財產:黑色液體、打火機等）

- - - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 9 樓 9 庭（少年庭）
👩🏻‍🎓嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👤*(16) #提堂（#200302牛頭角 意圖造成嚴重身體傷害而淋潑腐蝕性液體、管有攻擊性武器）

- - - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤賈(19) #答辯（#0902樂富 公眾妨擾、2項襲擊警務人員:涉阻礙列車車門；襲擊警員A、B）
👥袁,蕭(20) #提堂（#1111觀塘 公眾地方造成阻礙）
👤＊,魯,＊(15-16)🛑已還押逾1個月 #提堂（#20200523牛頭角 串謀有意圖而傷人）

- - - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕙10:00
👤畫家(31)🛑已還押1年 #續審（#0621警察總部 非法集結、7項襲警、刑事損壞:涉投擲雞蛋，蛋液濺中7名警員）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥彭,郭(17-19) #提堂（#1111旺角 管有非法用途工具或攻擊性武器）

- - - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤呂(17) #提堂（#1112馬鞍山 管有物品意圖損壞財產、管有非法用途工具）
👥男手足(17) #新案件 （#20200701銅鑼灣 管有攻擊性武器:三個懷疑汽油彈）🚩新增

- - - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕦11:30
👥李,*(14-27) #提堂（#1123粉嶺 縱火:涉於姚銘區議員辦事處(民建聯)縱火）
🕝14:30
👤葉(30) #提堂（#1112大埔 管有非法用途工具）

- - - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍🎓張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥高,陳,朱,林,彭(16-23) #審前覆核（#1111天水圍 管有物品意圖損壞財產、管有非法用途工具等）
**有案件手足家屬要求低調處理，聲援手足請留意⚠️

- - - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件 #自行判斷
09:30 屯門裁判法院第一庭李偲嫣兒子劉仲朗(26)涉傷人

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

推

Push

凌晨開po冇人

撐手足

畫家

‼️#聲援更新 ‼️

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤黃 #新案件（#20200701銅鑼灣 傷人）

而家先見到
又係蘇文隆羅德泉

push